各位巴打打丁諗起邊個

各位巴打打丁諗起邊個

Ex

現任呢